何君堯想做美國人

仲有呢個聯署要用力推呀！！

何君妖好似真係搞緊移民美國
咁呀⋯大家幫下佢啦：

要求美國禁止何君妖及其家人到訪或申請移民美國，世世代代永續大灣區

推呀

推

push

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

Push

要多啲人知道呢個聯署

推 差15000人

要多啲人知呀

要求美國禁止何君妖及其家人到訪或申請移民美國，世世代代永續大灣區

得罪方仗仲想走？

發夢啦

狙擊何妖

無人想同何妖握手

直接send資料比反恐, 移民局, ClA就攪掂啦

推！差小小炸大家！

正契弟 仲話愛國
漢奸走狗賣國賊

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

佢想去美國做美國人仲好，叫佢最好大把錢請保鏢
吾好佢成家保證大撚鍋，人地唔撚用木棍嫁

Push Push

差6000

已簽&廣發
快啲躝返上去做你既中國人啦

Group d證據寫信去immigration好似實際d
簽名分分鐘夠數都冇人睇

LIVE緊 何君堯 +朱凱迪

加油，差六千就得，推到佢全家返大陸

各有各做
不分化
727光復元朗

打7 仆街仔何妖

大家一定要幫手！！！！

signed

Pish

就夠10萬

Signed

何妖咪撚走呀

岩岩大大聲話自己中國香港人

推 阿屌你老母

係咪要幫何妖back up定佢facebook d片

無論是前往美國公幹、留學或旅行，都先要到美國領事館申請簽證，美國政府去年計劃對簽證申請者加強背景審查，日前美國國務院終於推出新規定。所有申請者都需要將其社交平台帳號名稱，連同電話號碼和過去 5 年用過的電郵地址一併提交，預計每年將會有大約 1,500 萬申請簽證人士受到影響，當中 1,400 萬人屬非移民簽證的申請者。

淨係聯署唔夠! 幫手舉報埋佢!
[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀

最好係美國貼哂poster 佢同黑社會 黑警聯手既大仆街

推乜鳩 咪再用pentition打飛機啦
做返D有用既野

Burn with us

推 咪撚比佢走呀， 留番係到大家一齊共享大灣區榮華富貴

對家諗緊乜 先會肯同呢隻冇腦豬做隊友

國土安全局

佢地都冇腦點會諗到野

用力推

攪亂香港就想走？ 食屎啦！

呢d就係攪衰完香港就走人既最有力例子

去大灣區啦

已過十萬

食撚屎啦 何妖 返大灣區做你嘅中國人啦

攪死香港搵左一大筆錢就想做美國人